娛樂台會員Seolhyun慘被起底

隻狗定條女？

隻狗

上咗妝係幾正嘅

酸？

佢邊有咁好睇==
呢隻先係佢

洗酸你?

呢隻好似好睇啲==

子瑜？

Seolhyun=支瑜隻狗=Gucci=Gucci Gang=黑幫(裡面d人多數黑黑地)=Gucci主人支瑜 同時=雪炫=Seolhyun

make sense

我諗有首歌幾啱你

好能癲...

成件事好有logic
好屈